琴晚贏左幾多

一晚正股升左30萬
利申全倉tqqq tsla arkk

15k usd

300萬倉？

差唔多

咁即係之前輸好多

係ga
但一晚就贏返好多

今日可以m記加大了

今晚拎300萬再孖爆末日call,後日就財自

Me too
因為一早知有機會大跌 所以留錢一路跌一路溝
不過都好痛

我已經係高位大減左倉套現
跟走大跌果排一路溝一路溝
琴晚大升都未賺錢
不過已經接近breakeven

你心態好到不得了
是咪del左app先咁淡定

3月肺炎日日跌10%咪又係咁過
成副身家無左一半
依家咪倒賺緊60%
我日日都mark數架 唔會唔睇

回返早兩日跌勢咋喎

抗壓能力好高
我睇一秒即閂app
瞓醒可能又係一條好漢

可能因為我有一堆profit墊左係度
所以帳面上落完全無feel
跌穿埋profit應該會驚d

但前兩個星期 朝朝訓醒都係血案

應該多左45萬..
CW 派..係時候到我地上啦

都係止蝕撚既血 定d

除左IB, 我仲有少少係SOFI 同FUTU..
如果今日港股再受科技股大升帶動再升D..
唔止呢條數

恭喜恭喜！我清完倉只係入返好小貨，所以尋晚爆升先執得幾皮，但已加倉。